以後萬寧賣印花就得

萬寧最貴既係印花
最多人想要又係印花
以後淨係賣印花都賺撚到你傻
而家真係萬寧轉行既最好時機

計返條數
又賣奶粉又賣藥你賺得幾多都係比個租
你排到成間鋪都係貨，一個月大大話話都要交返十幾萬租
而家香港有成350間萬寧，乘返開一年要比成三五億租
仲未計人工同燈油火蠟
萬寧係咪當自己開善堂做蝕本生意益街坊?

不如趁今次一鋪返身，全線改賣印花算
你一個印花賣50蚊，當你一間鋪一日賣3000個印花(保守估計)
300幾間鋪一日就已經賺左500萬
一個月已經一億五千萬
而呢300間鋪係唔使租得貴，賣印花需要一個counter位就夠
你是但請個最低工資既阿嬸都可以做呢個位
計返一個月每間鋪都係使你2皮，乘返開1000萬都唔使
咁你一個月純利都已經成一億四千萬(當你扣埋印花既成本)
一年已經可以淨袋15億

之後再北上發展
700萬人都已經比你賺到15億
而家中國發展得咁好，生活水平已經同香港一樣
14億除返700萬再乘15億
屌你老味一年已經3000億純利仲癲撚過騰訊
咪話唔教精你，之後再整埋印花支付﹑印花寶
整D電子印花出來，連生產成本都慳返
再開發埋用印花買基金同保險
然後再下一城整埋VR印花同AI印花
到時真係連馬雲都要同你含撚

8.5/10

出印花幣就得啦 之後慢慢炒起佢

痴線 但我鍾意

萬寧高層食撚屎啦 整十隻萬寧貓都翻唔到身呀